[集體炒車] 林子健晚上被捕 涉誤導警員

民主黨成員林子健報稱上周四在旺角街頭被擄走，並遭迷暈、禁錮和毆打，及用釘書機在大腿上釘上「十字架」形的21口釘。據了解，林子健晚上被捕，指他涉嫌誤導警務人員。

傳真社周一報道，稱搜集到案發地點的閉路電視，第一段影片清晰可見林子健曾出現在咸美頓街，其後的影片則看到一名戴上鴨舌帽、口罩及太陽眼鏡，疑似林子健的男子沿着咸美頓街走，至街尾返回咸美頓街，並轉入彌敦道。全程約3分鐘，片段中男子安全離開，未有被人擄走。

資料來源：明報

連登出現大量車禍傷者

支那化

123